ViuTV即時幫你比較全球250個蒙古包

每次睇Trivago 廣告就諗起呢條片

見你咁慘

唔知點解覺得佢有陣gay味

有人正評完就岀返去

少少gay 搞gay又佬味重果種